之前響屋企附近見到一種黑白色嘅雀，唔知叫咩名

好後悔冇影低
好似遇到稀有精靈咁難得

頭白色，身黑色
好靚嘅黑白分明
比班鳩同鴿細，但比麻雀大
我諗極度怕人，唔會出現響地面或者天橋上

有冇巴絲有遇過

豬屎渣？

依隻雀仔個外表好撚中二病

好似動畫入面果啲暗黑聖獸咁

似係
咁都知道

不過個名咁難聽

香港 常見鳥類 唔多怕人

可能係呢種
鍾意響樹枝間活動

呢隻條尾好得意

又好似唔係
細隻過麻雀

No
如果咀咁紅一定講到出嚟

紅耳鵯

白頭翁

黑領椋鳥

有冇邊隻岩

紅屎忽，MK頭？

你打完呢句嘢有無打冷陣

我都唔係想搞Gag博君一笑，
純粹係話佢個造型好二次元Feel姐

好唔好食

呢隻叫咩

唔知 不過條尾好長

咕固姑, 香港雀仔除左麻雀全部都叫咕固姑

呢隻？

紅咀藍鵲
勁惡，會食其他雀

我喜歡蜂鳥
他們在夏天來到我們的後院
但是很難照到相

Cardinal and Blue jay 也來我們的後院

有啲似白頭翁
我估唔係白頭翁就係豬屎渣

呢隻會偷蛋食

鵲鴝